涉7‧21衝擊中聯辦掟雞蛋 O記拘28歲男廚工

參與反修訂《逃犯條例》遊行的部分示威者，於7月21日晚上突襲中聯辦，國徽受辱，警方經過深入調查後，鎖定其中一名涉案人士，O記於今日（26日）中午12時許採取行動，掩至長沙灣元州邨拘捕一名28歲本地男子馮X彬，他涉嫌當日有份衝擊中聯辦，破壞大門及投擲雞蛋，他報稱任職廚工，已被押解到長沙灣警署作進一步調查。

當日參與民陣遊行的示威者在灣仔終點未有散去，反而繼續向中區一帶推進，分批到警總、立法會及中區夏慤道聚集，示威者及後突然向中上環方向推進，並在晚上近7時前抵達位於西環的中聯辦，展開正式攻擊並大肆破壞，包括在外牆塗上「支聯辦」及「支那」等侮辱字句、噴黑閉路電視及瘋狂掟雞蛋，中聯辦正門懸掛的國徽更連中多口漆彈。

義士唔係condom
有無人可以幫到佢

召喚法律人士向義士提供支援

拜託所有前線抗爭者一定要包到密密實實
做前線屌帶得一個口罩有幾難認啫
最低限度都要載頂帽岡同黑超啦
唔遮眼實認到

推